一句歌詞 形容肥蛆同秋生行房

醜八怪～～～ 能否別把燈打開

我知 一雙手 只要握成拳頭 能捱下去

London bitch falling down

要治本必須重口味

一首歌搞掂晒

大開眼戒 全首

破紀錄 老闆都驚訝～

世界令我失望 女友令我心寒

如海嘯衝擊我 使我向下沉

有種愛叫秋生 原來自虐也算罪行

可不可以與你放膽嬉戲

就算再唔風光都係一時

連毀滅地球也沒遺憾 求終結妳蜜運

自己約的炮 含淚也要打完

一支竹仔會易折彎

七級半地震

抬頭吧～相信愛你定能飛！

秋生？秋官？

無論多麼壞 好心態

秋生？

肥婆做愛大大力 肥婆做愛極刺激！

關生秋王咩事

蒙住眼愛下去拋開畏懼～

鄭少秋

這愛情無人性

一野抽兩個

憑著愛 我信有出路

喜歡你讓我下沉

香港地 有事你早撚啲死

幼獅不畏虎和狼

我屌 打撚錯標題
係少秋

抱著頭退後 十秒便失手

人在遠方 蟬沒有和唱

如果係黃秋生，整撚左肥姐做人肉叉燒包啦，仲大量供應添

好撚膩喎清

送去非洲可以食成年

人都死左 積口德啦

我最多把軀殼暫時就當不屬我
麻木去受你最後重擊一趟

不要著燈

A KU LA MA TA TA

口德撚

你的吻 想龍捲風吹過

擦咗咁耐仲咁HUNGRY 咁樣落去會食到幾時

高山低谷 ？

死返支那thanks

有畫面

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動

我要與你硬碰
以爆裂既高速旋動

仆街 比你搶左

遇怪魔 我即刻變大個

我話好好好 之後唔知點算好

神啊 救救我吧

如海嘯 如山崩 仍不使我卻步

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭

秋生

投降吧我沒有辦法

盲點

終於知一去不返這個道理

不過好在muse人氣無乜減退，三月去打AC夜晚11點都排晒長龍

青春的快餐只要求快不理那一家

或者我 已不會存在

R哂頭 點解係秋生

靠幻想纏綿 不必看我的臉

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構

若這一束吊燈傾瀉下來 或者我已不會存在

雖知此山頭 猛虎滿佈
膽小非英雄 決不願停步
抹去了眼淚 背上了憤怒
讓我攀險峰 再與天比高

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

這小子欲斷難斷這故事

無需要快樂 反正你一早枯死......

願我永遠記不得我正身處現在......

不夠激情仍可靠耐性

擦咗咁耐仲咁hungry，咁樣落去會食到幾時

什麼叫絕望 抬起眼望望

世界大戰抹黑宇宙了～Can you feel～

歌詞就冇
但諗到句 「大石笮死蟹」好貼切

打錯標題

像做了一晚 泥工

擦左咁耐 仲咁hungry
咁樣落去會食到幾時

屌 慢左

衝呀衝 快搶攻
射呀射 射她吧

想抄我

想繼續裝傻卻 又無力受折磨
心裡羨慕有些人 盲目到不計後果

突然之間很喜歡你恨我
我從未愛到要生生死死那麼多

記撚錯 少秋同秋生

不要低頭

喂喂荷里活有間大酒店

我自願 下啦這條賊船

花開花落至少這一季 被肥肉蓋過了春袋

踏上這無盡旅途，
過去飄散消散失散花火，
重燃起 重燃點起鼓舞，
或許到最後沒有完美句號⋯⋯

那夜誰將酒喝掉

用你一分鐘 都足夠我生醉夢死
如懷念也是有它限期 明日我便記不起

重擊

誰願記滄桑匆匆往事
誰人是對是錯
從沒有解釋為了什麼
一笑看風雲過

射呀射 射牠吧！

全心摧毁我 也未曾離座
無窮盡苦果 封殺不果

冇人提壯舉?

幫助非洲飢餓人民咁有意義

誓要去 入刀山
浩氣壯 過千關

誰沒有一些刻骨銘心事

完了吧，如無意外

呢首成首歌都好o岩feel

我眼睛想旅行.....

大概你的體重 會抱我造夢

秦山壓頂

不要低頭 光環會掉 下來
你是女神 手裡面利劍不要鬆開

身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉

難收 收不起會淚流
容易愛 越愛你越難受

放棄了理想，誰人都可以

誰人受痛苦被懸掛在木頭

屌，壯舉

擦左咁耐 仲咁hungry
咁樣落去 會食到幾時

姣佬請注視面前的我
混和甜蜜密合制出肥蛆波

張敬軒成首既壯舉

一樹海棠壓梨花

一身充滿電鰻

而這晚卻說我跟你不可再試～OH～

一支竹仔易折彎 london bitch is falling down 啱音

我要得到那成就 從來沒怕對手

奴隸獸 奴隸獸
東一隻 西一隻 東一腳 西一腳
給批鬥 抱著頭退後 十秒便失手

如滄海深處埋藏著肥豬

別理我 我犯賤 若離去 戲就做完 別救我 我自願 並無怨言

情若真 不必相見恨晚

漏奶 咩撚關係 我批要批你個波

天崩地陷 已不足為奇

啊～無心睡眠

勢要去入刀山

今晚屌鳩你

舞動超速龍球....

想哭兩秒都怕要到深宵三點
行刑可否改天

可以笑的話......不會哭

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

再走近 是我完全難自禁

餘震是痛苦中 一試興奮

雨下整夜
我的愛溢出就像雨水
院子落葉跟我的思念厚厚一疊
幾句是非也無法將我的熱情冷卻
妳出現在我詩的每一頁

大石壓死蟹

餘下精液

世界將我包圍

愛有千斤重 重過無涯的鐵路

老閪都搏命床上搖

忘情地痛快再熱吻 無言裡將肌膚貼緊

落左黎幾耐？

心驚與膽戰去建立這親厚關係

屌四粒鐘 纖腰猛動

就在公寓內 任你主宰
遇著天大事情 不改

無謂延續下去 無謂繁殖下去

笑死

每次我望真你 每次我望真你
你那眼中 也都帶淚

憑我徹底的勇氣

講不出聲 講不～出聲
任由自己 半夜驚醒
你只可聽到我大叫聲

中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫着發出最後的吼聲。

連其實呼吸都應該要慶賀

撐到尾~~~~heyheyheyheyheyhey~~~

屌～ 有聲

放棄了理想 誰人都可以

閉起雙眼我最掛念誰
眼睛張開身邊竟是肥

最撚好笑係個標題

秋生定秋官。。。。媽阿好亂阿

無懼世事變改 還是愈難愈愛

比次機會

你快樂過生活，我侮辱了生存

Shut up!Shut up ! Shut up!!!!!

笑聲笑聲滿載溫馨 暖入我體內

給我滾⋯滾出去

也許當我感到窒息想逃亡 卻未戒掉浴血的慾望

秋生傳啲伊波拉病毒畀肥姐

男人心一字馬 令女人心驚膽受怕

人生終有歡喜，難免易常有淚

情人如若很好奇 要有被我嚇怕我準備

從那天起我戀上我左手

俾夠三句：

頭搖又尾擺，飄移境界…
愛有千斤重，重過無涯的鐵路…

最後：

我…忘不…了…你…

別要張開雙眼

識貨！

成架坦克壓埋黎……

忘不了的，年月也不會蠶食~

癲到幾乎燒喇趴

仲有呢首

我想要學會自我催眠 痛覺會少一些

這陷阱 這陷阱 偏我遇上

驚天動地 只可惜天地亦無情

去吧 前去吧

來回地獄又折返人間

有種愛叫秋生

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張 不怕跌傷要用雙腿創造我理想

磨練出胸肌腹肌心肌 要治本必須重口味

甚麼叫絕望 抬起眼望望

靈魂被抽乾 殘留著軀幹

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開屌緊竟是誰

自憐自虐自討苦吃 貴客自理

餘震是痛苦中一絲興奮

唔知點解諗起佢

一下
一直想問點解秋仔當初屌得落呢條肥西
樣靚都有得講 但個樣 得罪講句我覺得仲衰過佢個女
唔明點解咁多香港人鍾意佢 我由細到大只覺得佢好煩膠
如果佢心地好 好似魯芬咁 我諗大家一定唔會咁口臭 可惜呢條肥婆 相由心生 抵佢做棄婦

好似有牙齒印

有無諗過,秋仔可能係撿屍

和你也許不會再相擁
大概你的體重 會抱我造夢
從前為了不想失約 連病都不敢痛
到哪一天 才回想起 我蠢

圓圓面兒害羞像肥霞 只是笑不說話
大嘴巴 笑哈哈 落了也要往上爬

不要着燈 能否先跟我摸黑吻一吻

眼淚在心裏流

屌你老母

今天等我來

做到不枉以後
一切化灰
只需一紮花

不要低頭，欣宜會掉下來

屌你

whoo-oh-o 無心睡眠
whoo-oh-o 腦交戰

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

恰尻我

不知不覺 我跟予這節奏
後知後覺 又過了一個秋

人面對風波心中少不免「震震震震震」

即使身邊再毫無道理 與你永遠亦連在一起
你不放下我 我不放下你
我想確認每日挽著同樣一雙臂

秋生要失眠了

人面對風波心中少不免 震震震震震
人生總要到某些關頭 忍忍忍忍忍

無言獨對烏江水 成王敗寇悟前非

難得一身好本領

你係咪想打秋官

遇怪魔我即刻變大個

no fear no pain

我再也不會傷心，同時没法再興奮

床褥都改變

那怕我 面容極蒼白 拒絕疲累

好心一早放開我 同你扑野好坎坷

如果 命運能選擇

燒鵝脾 加枸杞 最怕做茂利
孖潤腸 吮鵝掌 食到你走晒樣